文宣組請宣揚香港已經係戒嚴狀態

明眼人都知而家已經戒嚴， d狗有咩唔順眼就拉鳩你打鳩你先
但政府唔肯光明正大宣佈係驚搞到經濟
所以麻煩文宣組做野， 等人知香港已經戒嚴緊， 俾生意佬同遊客知香港係好危險

文宣做野

Push

叫軍政府會唔會仲好？

都得
why not both

咪係 出街著黑衫就搞你架喇
無差別拉人

企行人路都俾人拉

同埋宵禁

推